CEF 持續進修基金 (PolyU HKCC新生可留意)

各位新課程新生

CEF 持續進修基金
需於開學前(2Sep前)寄到辦事處開立戶口

可到

PolyU HKCC Associate Degree in Business programmes

申請表要向General Office (WK 2/F)蓋印並寄出
business 科同學
Sem 1修讀CCN2003 Introduction to Marketing or
CCN2101 Financial Accounting可開立戶口
成績合格便可申請80%學費退還

詳情可向General Office or 37460123查詢

申請表可向民政事務處索取或上網下載

欲申請把握開學前時間辦理

ching你條link用唔到

凈係讀business科先有？

不是

HKCC 合資格科目 可向kiosk / 3746-0123查詢

reg day填咗份form交咗比helper係唔係OK㗎啦？

校方蓋印後開課前寄出CEF辦事處

唔該曬

如果今年year2但上年year1未報過得唔得？

同埋申請咗政府大專貸款又申唔申請得？

Thanks

按合資格科目開課計 不分year 只要該科未讀

Grant loan/non mean 可否申請 要向學校/CEF辦事處查詢

non mean 應該得

早排hkcc send咗個email 裡面有份form 係咪填咗就得

CEF份form 填左 去school kiosk蓋印 開課前寄出

想問下今年year2 讀緊psychology ，有無得申請？
如有，係咪要填咗份cef applications form
再填埋份hkcc嘅consent enrolment就得？

Year 幾 沒關係

只要你SEM1 科目合資格

咁填form要填邊份？
唔該巴打

想問sem1讀個科唔合cef資格
但sem2轉左合資格嘅科可以報？

Sem2 合資格果科 合格後 便可申請reimbursement

Thx

以前去民政事務處攞

但4月優化後依家好似唔使開學前啟動戶口先
直接在合資格科目pass 後 申請reimbursements

詳情問下CEF 辦事處吧

上年讀咗嘅都可以？

好似轉左制

2019年4月後開課果d pass後直接申請reimbursements

之前就開課前啟動帳戶 合格後申請reimbursements

學校會幫我哋寄埋？定係我哋要自己再寄/定係學校會比返我哋，我哋再寄？

宜家轉左
正式申請係讀完之後一年內申請
但要係30/8之前交cc出個份consent
Year 2如果你program 有科係sem 3 sem 4可以claim 都可外搞
已call ik 問

我year2 係咪淨係交份consent俾cc就ok？
之後就等讀完先申請？

同問

想問係咪讀完required d courses可以退翻兩萬蚊？

都係唔明
假設yr1 sem1讀咗a科pass咗 而家仲可以攞？
同埋要另外交份表去cef？

Yes ah

Can’t

tourism management係咪冇

有無話幾時之前要交？

Consent 要30/8

如果有向學資處申請學生資助，係咪冇得同時申請CEF？

想問我上年yr1讀完嘅科 依家一年內申請仲有冇用？
仲有份application form PART B 要填嘅course係我個programme定係讀過嘅course (e.g. marketing)

唔得

想借問聲申請Hkcc 個傑出新生獎有咩條件？

想知係咪同上ielts 可以claim 既錢係唔一樣？

唔關事

CEF 同 HKCC ielts 津貼不同

畢業很久了

試下問HKCC info kiosk 3746 0123 or programme leader

Non mean 我估得

Grant loan 可能受影響

試下問 CEF 辦事處
24-hour enquiry hotline : 3142 2277

HKCC Tourism

有修讀CCN2003 Introduction to Marketing or
CCN2101 Financial Accounting

成績合格後可申請CEF

真係好off
我就係咁申請唔到

但係Yr1開學之前冇開持續進修基金嘅戶口，Yr2係未冇得申請？

即係yr2只可以claim sem3/4嘅course?係未要開持續進修基金戶口？點開？

yr2表示睇到成頭問號，我直接填完form send email 比hkcc算

嚟緊year 2 啲合資格既course已經讀矖
year1個陣又冇開户口 而家已經冇得申請啦係咪

一樣都係成頭問號 就咁send 咗封consent form去係咪實冇死？